男子捱斬頭傷衝落樓求助 婆婆遭撞跌撼穿頭

警員到場調查。翁鈺輝攝

深水埗大南街203至205號一幢大廈，早上8時40分，一名年約40多歲男子，在樓上閣樓單位與人爭執，其間被人斬傷，頭部淌血，他負傷走落樓求救，其間一名老婦行經，遭男事主撞跌撼穿頭流血，一名男子在樓上取了一卷抹手紙，為兩人揩血，救護員接報到場，將男事主及婆婆一併送院治理，警方封鎖現場調查，稍後帶走一名男子返署助查。

嗰阿婆好慘

維持治安 警隊功不可沒

一名男子在樓上取了一卷抹手紙
咁Dom本